集思廣益，到底可以點攻陷

4 個字

卧薪償膽

武你個頭咩冇槍冇炮攻咩尻

你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?